如果香港回歸台灣真係正到仆街！

唔敢想像對香港對台灣發展有幾咁好，真係會變人間天堂。
大家文化接近，用繁體字。
香港金融補足台灣金融業短版。
台灣製造業，文化創新填補香港產業單一問題。
社會民主，資金自由流動。
解決香港地少人多。
用錢向elon musk買個hyperloop好過整埋d港珠澳，人工島垃圾工程，以後半小時到台灣，又唔洗過關，成件事正到呢。

成件事根本就合法合情合理。

聽日見！

推

簡直天堂！

放假去台北飲珍奶

又可以上阿里山拍拖睇日出

仲有墾丁、高雄、基隆呢啲靚地方

港台一家親